%@metapost:6parallelesexo51.mp
%@Auteur: Céline Leroy\par
Cite la propriété correspondant à chacune des figures suivantes et
code en rouge la conclusion.
\begin{center}
\begin{tabular}{c|c|c}
Figure 1&Figure 2&Figure3\\
\includegraphics[scale=0.8]{6parallelesexo51-1}&\includegraphics[scale=0.8]{6parallelesexo51-2}&\includegraphics[scale=0.8]{6parallelesexo51-3}\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
&&\\
\end{tabular}
\end{center}